今日蘋果 7月4日

今日蘋果 7月4日

...我冇嘢講

吊，又比錯負

我無野講

肥佬黎開眾酬金集資啦

廣告商突然抽起廣告?

蘋果 大家要課金 幫香港人既媒體 一間都不能少

做乜野

我無野講？？？

以前老師叫人咪睇蘋果
娛樂報嚟
而家蘋果就係新聞界唯一真相

白色恐怖

我冇野講？？？咩事？

世界首創？

蘋果要課

打開埋啦，下面有一句野嘅！

蘋果 良心報

當年仲比人笑係毒果

連蘋果都我冇野講

記住俾埋錢，唔好睇完就走

A1頭版係呢頁:

圖中嘅S1姐係邊份?平時冇買報紙

準備好彈藥課金 請出招

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

開天窗係抗議意思呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

蘋果都冇嘢講

跟本係5毛惡意抹黑

全版白色 好恐怖

支持蘋果,一齊課金!!!
=========================================

貨金

我冇嘢講

冇人提琴晚單野?

我冇嘢講

開天窗，我無嘢講

仲未有得課金3蚊以上可以買下實體版支持住先

push

扮乜野
你上連登 唔會上埋ig whatapp fb?

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

$3

我無嘢講

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

冇廣告定係冇野講

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

你真係小學生黎架啵

我無野講 我撐蘋果

準備好科金了

我冇野講
即刻課金

推

簡單易明得恐怖

==========

抽你老母

咁即係打開左 下面有無字

我無野講 唔解鎖

記得嗰陣好多娛樂新聞 無聊新聞 因為點擊率高推到最top 啲人就屌蘋果淨係報啲無聊野

想問我地可唔可以買佢頭版廣告當支持？ 好心酸

開天窗
白色恐佈
我無野講

屌你老母課金啦大家

白色恐怖

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

#FreedomHK

我冇野講

好想課金，點課？

屌 一世迷蘋

未課金唔該快啲課

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

白色恐怖
言論自由不再

我無野講，5好凶我，我投訴你

一定要課啊大家！

點先可以課多啲金呀土 3蚊全香港人買晒先得2400萬

屌你老母 我想課金呀

陣間買返份..

好恐怖

買報紙！

我有野想講：我冇野講

3蚊唔夠我課一份報紙

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

唯有再日日買一份

你個簽名靚咁多嘅

———————個人簽名———————
我冇野講
我要見律師

高調拉人, 低調放人, 製造白色恐怖
我無野講

蘋果日報無野講 一陣買份先

岩啊，課左3蚊，再每日買一份

今日開始訂閱制，無大家支持的話佢地靠僅有既廣告生存唔到

一陣去買一份就等於支持蘋果

買報紙

係唔係下晝先有得課？
個app寫下午開始會員先有得睇
想而家就課

日日買，689都身體力行，連登仔去買報紙有幾難

直接買幾手壹傳媒（0282）仲實際啦

報紙本應如此

白色恐怖
______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

叫佢開過戶口出黎，比大家眾籌喇

你今日課左金未

google 閃字製作

==========

梁振英：我冇野講

快啲課金
我冇野講
我要見律師

岩啊，報紙檔買9蚊都有份，食個包都冇左啦

我行使緘默權

你今日貨左未
已貨

每月一手壹傳媒（0282）仲實際啦

大家快啲叫人課金呀

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

課金要上蘋果網 冇得用apps

我無嘢講！

你係真係on9?

蘋果好似未叫大家捐錢，暫時得3蚊plan
我打算直接落街買一份支持

已經課左$3 呢排開始日日買實體版支持

除左3蚊仲有咩方法課金
屋企已經日日買蘋果

蘋果，我地撐你

S係咪指特刊/號外
btw佢擺明將S版夾喺A版出面 咁邊版叫做頭版?

689今日有無mark低無廣告渦

訂閱咗3蚊但仲想課，蘋果快啲出條link嚟集資啦

條友真係唔識架喎

今日梁狗無得睇廣告, sad9仔

我惟一唔buy 佢既位係佢太多愚樂新聞

_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

回憶返曬嚟

駁唔到
睇黎大家都係80後
當年老師都係叫唔冇睇蘋果話意識不良
全班訂哂明報
而家明報

一齊買份蘋果啦屌

已訂閱 請大家都出錢支持蘋果

唔該巴打，已課

買份先

蘋果日報都無嘢講

邊到可以課金比蘋果

我都買一份

我無嘢講 要見律師我唔解鎖 唔簽文件

記得細個睇蘋果一定會打開頭版最尾幾時
睇中環我最靚

係MSN閃閃字！
----------
我無野講

各位手足 有能力既一定要課金供養蘋果同立場姐姐

無錯！日日買！

課金撐蘋果
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我讀書個時要訂報紙 星島明報仲係中立..

我無嘢講
已課金

課金

我無野好講

蘋果

P牌仔連正負皮都唔識

金已課 記得幫埋屋企人課呀

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

係今日份報紙

蘋果我要每月課你3舊水 快撚啲俾我課

睇到呢句個人震左下

無信用卡者 可以點課金？

其實唔只

同埋就算唔係中國控制
有啲都自願奶晒共

大家都知我講緊邊幾份歷史悠久嘅報章

已課金
___________________________________
兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪

李力持教唆示威者圍中聯辦禮賓府 被Cap圖知衰急刪帖

[

講咗1萬次
你上佢個網睇下
大把方法
tap and go etc

咩年代？老早唔係

升級咗

！！

真。白色恐怖
=========================

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

俾錯負sor
金已課

梁: 我無野好講

即刻課左金

支持

我無野講我無野講我無野講我無野講

我無野講

金已課

完

我無野講 白色恐怖！

一定要課啊大家！冇信用卡都可以買報紙

剩收$3真係講唔通

689今日報左蘋果頭版未
唔敢報？

我承認我真係冇嘢講

圖定老母

[/quote]

真係好心up

那一單還一單
佢個時係咁屌本土唔好唔記得

升倒日月方向

個幾間已經紅到唔洗講出口大家都知

想課多都唔得

可能要買佢股票

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

快啲俾$3 今日下晝開始

蘋果

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

HK01 呢 ?!
真係大把

落7仔OK100蚊買張tap and go儲值式信用卡
9洗夠18都用卡
down埋個app可以將d錢係master/銀聯轉換

你個號碼去到幾多萬？

你個簽名好靚

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我小學做剪報用咗蘋果做，老師話要揀第二份報紙重做話蘋果嗰啲嘢唔好從此成個小學生涯都對蘋果有啲偏見

佢網上有晒教學

大家做多步唔好再喺度問啦

唉！

點解要用隻電競mouse

所以你話教育係幾咁重要

已課金

支持記得買埋實體報

真係比你講中左

以前真係睇東方都唔睇蘋果 太多八掛娛樂新聞
依家係幫我地發聲

無野好講，即刻課金

香港人請珍惜蘋果日報
珍惜屬於香港人嘅媒體
3蚊又好
30蚊又好
300蚊都好
咁多位一定要支持

我無嘢講 唔好大我
唔驚白色恐怖

係，唔知點解以前覺得蘋果係娛樂報

冇廣告
頭版咪放新聞囉
佢而家有得放唔放
咁都唔明？

19萬6千

我19萬8千

好耐無買報紙 一陣要去買份支持一下

諗起以前連登堆babycondom簽名同閃字

靜一靜，諗一諗

冇嘢講呀

有無攪錯睇東方

蘋果不斷被打壓！當一日香港剩番一把聲音，香港就正式變成大陸了！

好彩我老豆細細個就叫我睇蘋果

佢話全港得一份係良心報

大家做新會然
報下大約會員號碼等大家知佢依家幾多人支持啦

呢幾間冇人買 佢啲報紙 都大把贊助

On9咩睇黑幫報

基哥都過咗身
唔想蘋果都過埋身

大家，如果蘋果仲未開高價課金，可以買住實體報先，10蚊份幫下手

唔夠呀
遲d正價隨時減半人數

救救蘋果

我無野講

無人買但大把廣告

課咗

買嚟儲都抵

大家去買份報紙啦

各位巴絲 冇禮貌都要講多次
圖定老母？

香港online 呢隻game 需要我地課金㗎！

真呀，每日10蚊一個月都係3舊水，食少餐放題啦好嗎

好撚型

儲左69,616

其實只收3蚊真係唔多夠
我決定開始每日都買多份紙版

題外話
香港而家成立一間新既傳媒公司既門檻係咪好高?
相比起只企係背後支持蘋果同立場去頂住
大家合作成立多一兩間立場呢種模式既媒體幫幫手有無得諗?

利申 : 鳩up完 我要飲水 我要搵律師 我無野想講

課金啦

係
依啲以後係歷史文獻嚟

索性任人填銀碼啦，唔好限死3蚊

課金+每日買實體

無嘢好講

如蘋果咁一定超高
同埋你要頂得住各方壓力

課3蚊唔夠啊 好想瘋狂課金

大家識做啦

網絡backup有一日會無左 我相信會被中共消失哂

已課

白色恐怖底下我無野講....
dllm愈唔俾講愈要講

瞓喺度賺錢, 其他報紙努力都蝕錢 , 同西隧一樣, 冇人用都有資助, 啲機構一啲商業良心都冇

大家記住支持蘋果

死人肥佬嚟，開個條捐款link畀人捐錢啦，比得3蚊我自己都唔好意思

肥佬嚟快啲開架啦我撐你

買蘋果大行動

課金支持

我一家三口每日一份實體報+兩個網上課金
大家屋企有老人家日日放一份係枱面啦

迫人課金

係
到時要用微博同百度
search 蘋果真係只會出

感動！
我會叫埋我屋企人課金
$3一個月太少啦

學下立場咁，會員制/自填

仆街 好mk

紅色黑色大水喉
大公自爆過同文匯每年有兩億＂資助＂

一人買一份 !!!

是9但 wfc?

求下你啦蘋果日報 俾個戶口出嚟大家多多少少都可以捐少少 真係唔希望眼見唯一一個願意 企出嚟報道真相的你 會因為公司唔夠資源 從而影響公司運作最後我再求你多次 公開籌款 俾我哋呢啲網民 能出一點綿力

64 69 612 616 都會禁哂

我無野講
多謝蘋果

我信用卡個到打錯名

我由今日開始 日日都會買蘋果日報

由今日起，開始買實體蘋果日報
支持嘅請推

-------------
我無野講

立場:Am I a joke to you

我冇嘢講

我要見律師

你冇權要我解鎖

我要求攞副本

我哋都唔知點 籌兩億畀肥佬黎

good idea
一人一份塗鴉完post上嚟

都係既
如果只係普通小市民搞 後台唔夠硬淨
好快會俾人洗走

6月就黎唔存在

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

人脈 資金 後台
可靠性 專業質素

一定要課金！

就憑肥佬黎呢句
我就日日買蘋果日報，用錢去打壓佢哋

我無嘢講

已課金

咩事
唔會全部廣告商都撒掛，定蘋果用行動支持

多謝你齊撐蘋果

我無嘢講
我唔解鎖

課金

我無嘢講 我要見律師

有冇得課多d

屌，都唔知點升級

全世界即刻同我課金比肥佬黎

擺明有心咁做 無廣告咪落新聞囉

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

白色恐怖

我無野講 我唔解鎖 我搵律師
#FreedomHK

唔係唔識，成日"禁"錯啫

想睇梁振英今日有咩講

未課金嘅快啲課
3蚊唔係都唔俾呀

如果係，我真係無嘢講

$3唔係唔課呀

課金，再買份實體報！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

痴撚線
蘋果你地要撐落去

白色恐佈我無嘢講

呢d叫開天窗呀

至少喺網上整份假報導fact check報得唔得？
政府紅媒口交部成日妖言惑眾
誤導市民又唔使負責任
要令大眾清楚事實係非常重要

主攻澄清政府/紅媒嘅不實報導
內容可參考各巴絲出嘅post
當然前提係要有隊義務編輯組
幫手歸納總結及校對
係怕槍打出頭鳥同唔知有無法律責任？

當然蘋果立場依啲良心傳媒一定要課金撐啦！

咁用蝗字又真係抵比人屌嘅。

用得多蝗語係真嘅，但大家立場一致

Testing

我中學時老師推薦星島明報

嗱, 肥佬黎, 呢鋪我就撐你嘞

即課

買份返嚟可以自己寫嘢上去

即刻課咗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你

無得要求所有同路人都係同一套準則
大是大非係同路已經好夠

可唔可以開眾籌 好想比錢

做傳媒報得愈平實就愈無人睇
以後大家唔好笑蘋果吱牙膏，質素差，娛樂報章
其他紙媒背後都有人科水，如果蘋果唔係咁可能一早執左笠

買一手282支持下，贏輸都無所謂

我無嘢講

港共立即停止製造白色恐怖
我無野講

依啲係小事
大事佢啱
就唔應該因小事杯葛佢
中晒毒媒計

仲有

其實其他紅媒都勁多蝗字
只係因為少人睇你哋唔覺

咪係

屌我個間係 話蘋果係不良讀物 朝早睇書唔睇得
anyway課左金 一陣再去買份報紙

促請蘋果日報搞一次公開眾籌！！

求大家幫忙推

白色恐佈

我無嘢講
仲有無人未課金？

課金啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

已課

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

有讀過中史嘅都知，大興文字獄係政權覆亡的原因之一。歷史會記下來。

大家支持蘋果就課金啦

收到如果見到蘋果未賣哂 幫手掃埋佢
之後擺喺街比人睇又好點都好

蘋果...

一定要subscribe !!!!!!!!!!!!!!!!!
仲有課金比立場新聞同埋連仔!!!!

蘋果

我無野講

——————-

我冇嘢講

由7月開始 日日叫老豆買報紙果陣幫我買多份蘋果 我一份都無睇過 因為呢個年代真係唔洗睇報紙 只係買黎支持

希望肥佬黎9月之後出200-300既月份課金 我一定課

齊課金

課得3蚊有冇得多d

響應我無嘢講

蘋果一個月三百我都課

真心咩

課金啊

無野補充
課金最實際

白色恐怖
我冇野講

依家只睇蘋果 立場 now

想課，但已比人掃晒

咁多7仔OK
行多幾間啦

推一推

買！

Lunch去買

————————

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

未見過香港報紙頭版都開天窗

弱智唔使周圍同人講

即刻g持！

蘋果冇野講

屌你老母咩

頭版開天窗
我無野講

真係冇嘢講了

我真係無野講

我冇野講
但有錢課金

現實逼你選邊站
無空間冷感
無空間中立
只可以保持理性

既然無勇氣衝太前
課金就係不得不做嘅事
做得就做

————————
我無嘢講
唔會解鎖
唔會簽任何文件
我要聯絡律師
投訴你

今晚即刻整返個先

蝗語唔小事喎，文化入侵黎

btw 支持蘋果

lm

白色恐佈
蘋果都無野講

Push

Push我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

屋企人以前買啲奶共報
之後覺得果啲報紙太多廣告根本冇野睇，就試下睇蘋果，發現廣告唔多又多野睇
去到依家日日都買一份

一人買返份報紙，再影返張相post ig fb喇

—————————————————

—————————————————

有巴打講得好啱 其實呢個年頭真係唔需要買報紙 不過我哋係表示支持唯一嘅做法！

好撚癲... 我無嘢講

-------

請大家課金啊

課左

強推蘋果自由課金
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我決定要去買份實體報

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

每日買份支持下啦

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

我無野講 我唔簽野 我唔解鎖 我搵律師 唔好恐嚇 我要投訴

暴徒鹽處

特登買左份支持再加3$ subscribe

上邊班人無讀書架？

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

以前明報都係偏民主架
而家

我冇野講
我唔解鎖
我唔簽名
我搵律師
唔好兇我
兇就投訴

香港良心

唔識搞 落去買一份支持下

肥佬黎：我冇野講

我要警戒紀錄 我有權錄影 我要驗傷PCxxxx 唔好凶我 我唔會解鎖 我冇野講 我要搵律師 我唔會簽任何文件我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我要去廁所我唔舒服想去醫院我要副本口供紀錄我要vcd 錄影紀錄

?

平時都唔買報紙
今日即刻落街買返份

全版白色
我無野講

Support

屌，又block錯Tim

鰂魚涌番工 一間7-11 無 跑去第二間買左

真 蘋果其實唔中立
但近年其他紙媒都滅聲
連明報都⋯⋯

我90後
我讀中小學明報都仲係中立
大學grad左 返香港
屌你 全部新聞都係紅色
連南華都係

real {我無野講}？？？
btw課金

淨係 612 有登頭版新聞做宣傳就已經值得課 $3

有好蘋果報賣晒 未買到

7.7遊行著白衫
一人一份蘋果當牌舉
白色恐怖滲透香港

其實我都想比錢, 但點解我未比錢都仲睇到咁多新聞?

689今日仲未出蘋果日報POST
連CY Leung都無野講

係你冇腦

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

你買到嘅只係secondary market
對蘋果資金無影響

2:30之後就睇唔到

一陣落街睇下仲有冇先

對唔住各位大佬 我冇睇佢重有句野 勿屌 勿分化

好靚，未見過咁靚既報紙

買實體版咪益咗賣報紙啲廢老

實撐 我冇野講

好似未試過俾完錢
即刻想再俾多 d

蘋果：我無野講

買黎收藏都好

片記得蘋果d 直播 係咁人面悉別
仲無啦啦捉條前線訪問

*仲記得

突然有個低能諗法 如果每一個人 行過ok 711 就買啲親中報再送入垃圾桶唔俾啲廢老買都幾爽

好

要蝕一齊蝕?

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好哄我 我投訴你

好短一句但好震撼
屌差d係條街流馬尿

蘋果真係超貼地，同埋有創意

白色 ......

你推高個價 比佢走貨佢咪有錢賺

大家出去買一份支持下蘋果啦

「開天窗」的意思是：「執政者運用公權力及強制手段，審批、檢查未出刊的新聞，將那些對政府（黨）不利的文章刪除，導致該文章的欄位一片空白。」

而後來國民黨開報紙天窗的行徑越來越囂張，報社也越來越不爽，於是就乾脆在開天窗的空白欄位上亂畫一通。比較客氣一點的報社，就在天窗裡寫「奉命不准刊登」、「被上級刪除」之類的語句，而那些極度不爽國民黨的報社，乾脆就在上面打出「OOXX」、「………」等字樣。

漸漸地後來「開天窗」一詞，就變成媒體用版面「反諷執政者干預言論自由」的方式之一了。

在現代社會，開天窗的意思比較像是：「已規劃好、或是已預先排定好的事情，因為人為或意外因素，導致應該呈現的人、事、物重缺。」

White Terror

仲有邊個未比$3嫁 快d去比啦
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝蘋果

日日買蘋果

真呀 以前蘋果真係專做八卦新聞又吹到好大

5月有61日

講真做蘋果日報入邊啲人都真係人才

佢應該9月會正式收費, 到時睇下點先啦!

最應該恐懼嘅，就係恐懼本身﹗

開幾個PLAN比人課金啦, 月費/ 年費/ 想比就比

巴打, 你E個好正
想借用

用啦隨便用預咗畀人轉
齊齊share影響力再大啲

睇完69頭版驚 今日仲驚
我冇野講 我要飲水 我要睇醫生 我唔簽任何野 我要留底 我要搵律師 我要毛氈 我唔解鎖

對上一個已經係熱烈地彈琴熱烈地唱

屌你老母 動新聞肯加價未呀

白恐

以前見親人叫毒果我都唔係幾明點解
明明係藍絲發明

講真唔睇蘋果仲可以睇邊間
而且每日買份蘋果返屋企係最廉價抗洗腦既方法

以前啲老師話蘋果講野偏頗，依家得番佢一間紙媒正正常常無染紅

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我唔簽文件我投訴你我要驗傷

FB 見到

真係要課金先得

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

點解課左都睇唔到

又比人抽起廣告頭版，睇黎大家要落力d，幫幫手谷下cctvb

有冇人課左都未睇到

updated

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

有

Up

登出再入返就睇到

g持
肯課

你叫股東賣股？

謝巴打

你點知佢低位買左幾多街貨？

抽起廣告就會留白?
弱智仔...

做咩開天窗?

要點樣比呢3蚊？點樣登記做付費會員？個apps 無講！

唔好意思 想問下點課金

算你誠實啦 不過都要屌你

道歉過幾多次。。。真相

誠實係我本性

11:00已經賣撚曬
想買都買唔到

你真係唔係扮ga wor

留意到好多人想課多啲金畀蘋果。 嗱， 我教你

屌，俾得3蚊。有無其他方法課